我係咪中咗武漢肺炎。。。

夜晚食完飯肚痛屙左兩次，
喉嚨乾左幾日，今日有少少痛，
開始有啲流鼻水，真係水嗰隻，
我係咪應該去驗吓。。。
利申住得都幾近坪石嗰頭

去差館問下警察叔叔

我都係..喉嚨乾咗幾日
個頭勁痛..仲作嘔作悶
心很累 日日都驚自己係咪中咗招

藍店
狗屋

身邊個個都話係咁

煲啲湯水畀正義之士飲

我都係
今朝去左睇政府診所
佢話腸胃炎，但都可以驗
我星期一交樣本
利申同你一樣個頭

屌好多人依家都係咁
包括我
冇病都嚇到有病
我估全香港有好多人間唔中都會喉嚨乾、有時食錯野肚痾
但喺因為有個仆街肺炎個個都覺得自己瀨左嘢

有冇出街堂食？

聽講G614 係多左肚痛
請睇醫生！

冇。。最多外賣

喉嚨少少痛已經覺得自己要死

G614係咪姐係變種後

我暫時淨係喉嚨乾

係。D614->G614
唔舒服，聽日去睇醫生啦。

頂到既，就打去政府門診約星期一九點睇。

我以為自己出post
鼻敏感又痕又流鼻水

狗屋，藍店